「77警察暴動」如果警察暴動，和平巿民如何保障自身安全及權益？

近年民情不能上達，巿民投訴無門，民怨日深，
上街散心成為消極中的積極運動。

奈何政府趕盡殺絕，
為求將抗爭者及港豬一網打盡。

昨晚武裝勢力突發發動佔領旺角，
令旅客觀光購物被趕，
街坊m記食宵夜變宵禁被拉，
巿民人心惶惶，自由受損。

稱「77警察暴動」...

「故事未完，請大家添筆！文不對題，識答幫手答」

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

大家係到講香港變左 Police State，
內部有無方法制衡，保障巿民

真係和尚打傘？